其實大家支唔支持馬雲

先前我曾經出post反對螞蟻金服上市
因為理論上覺得馬家同中共同流合污
但依家形勢似乎中共係螞蟻上市未必攞到好處
似乎只係馬家同埋一班基金佬食大茶飯
所以中共叫停佢，怕佢地財產比中共還巨大

其實馬雲咁多年德政係創立左支付寶解決左假錢問題
淘寶雖然假貨為人所詬病，但係評論系統，收貨再放款系統，係百廢代興時代係大幅解決左支国大量問題
所以佢一句話支国金融根本無系統完全篤中左中共死穴，中共依家當佢任志強一樣
中共逼害馬雲，係香港都叫停埋上市，本身都係侵害唔存在既一國兩制
但如果兩派真係開戰，咁就好睇了
睇下中共會唔會侵吞晒馬雲既財產

可以用馬雲做主角拍解剖外星人

我撐陳雲，都算係支持一半啦

其實講真話嘅大陸人都要撐